有無人見到解散兩隻字就開始頭痛

gugudan

人生就係一場又一場嘅離別然後又重逢

永

那時候wannaone解散個個都咸到豬頭咁
之後ongniel同檯形同陌路人 仲要閪口閪面
d塑料兄弟姐妹情其實咪都係做比粉絲睇

我笑到見牙唔見眼

可能係後臺有見呢

續

izone解散✊

死賓妹

死傻閪..

白痴仔

IOI仲好好
一齊驗武肺就知

係咪做雞既人生領悟黎

見到「荷包乾塘」先係

I

邊次 想睇

ong出道

是